肖建華 = peter chu

貪得太多 支那派老千呃佢返大陸

有冇諗過點解農民十居其狗，養勁肥D雞鴨鵝至劏黎食？？？？